一人買一高鐵飛, 買飛保平安!

有冇可能香港人自己買徙大陸呢兩日落香港既高鐵飛?
咁就冇人可以落到黎
可行嗎?

831

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

班支那狗衝關都做得出 唔比錢算係咩

咁其他關口呢？

仲要俾錢黨錢賺？

做到幾多得幾多!

幾百萬送俾MTR?
炸左佢好似平啲.

咁你同送錢有咩分別